(南韓) 4歲女童尿床 遭罰站於零下10度廁所 終不治身亡

各位父母不知道當年你們的孩子還是4歲的時候有沒有試過尿床呢？當孩子在半夜尿床的時候，你們當時怎麼處理這個情況呢？南韓一個狠心的母親則選擇責罰她的4歲女兒，把她關在氣溫零下十度的廁所，然後自己則走回溫暖的床睡覺。最後，這名可憐的四歲女孩，因為不敵嚴寒，四個小時後暈倒在廁所，最後暴斃身亡。

小女孩因尿床而遭體罰
南韓一名四歲的女孩在半夜的時候發現自己尿床，小女孩因為年紀還很小，根本想不到如何自行處理尿床這件事，所以小女孩跑去把媽媽叫醒，希望媽媽幫自己處理弄濕了的褲子和床鋪。可是，萬萬想不到小女孩所依賴的母親卻因為自己犯了這麼點小錯而選擇體罰她。母親聽到小女孩尿床後，立刻怒髮衝冠，在盛怒之下把小女孩關在廁所裏罰站。而當時南韓正值嚴寒，溫度低達負十度，而小女孩則被母親一直關在寒冷刺骨沒有暖氣的廁所裏，媽媽自己則跑回去溫暖的床鋪裏安睡。

忍受著嚴寒罰站4小時 終不治身亡
這名小女孩不知道是否害怕再次被母親責罰，所以一直乖乖地待在寒冷的廁所裏罰站，一站就站了四個小時。悲劇就這樣發生了，小女孩在清晨7點的時候終於抵受不住寒冷暈倒在廁所裡。小女孩的母親在睡夢中聽到一聲巨響從廁所傳出，遂走到廁所查看。當時，母親發現小女孩暈倒在廁所裡，而且出現呼吸困難的情況。但是，在小女孩如此嚴重的情況下，這名母親卻沒有立刻把小女孩送院，反倒只把小女孩帶回房間休息。到下午3時，小女孩的情況急轉直下，小女孩失去意識，母親遂將小女孩送院。可惜，小女孩返魂乏術，最終不治身亡。

網民痛罵涉案母親
南韓警方於翌日以虐待兒童致死罪拘捕涉事母親，並開始調查事件起因及經過，且會為小女孩驗屍，進一步確認小女孩的死因。調查後得知原來涉事母親已為三孩之母，事發時孩子的父親不在家，而暴斃小女孩的兩位兄長當時亦正在熟睡，故無人揭發母親在嚴寒下體罰小女孩。而且，暴斃小女孩身上據報有多處遭虐待的傷痕，相信涉案母親已非首次虐待小女孩。事件曝光後，不少網民痛罵涉案母親，「四歲小孩不能控制大小二便，養過小孩都知道吧」、「你這個人渣，你小時候不會尿床嗎」、「這種人根本不適合為人父母，但又偏要生，何必呢」、「不會教就不要生，好好的一條人命就斷送在你手上 」。

西伯利亞人

南韓人只係講韓文既中國人

最近各國個個表演幾弱智都可以做老豆老母

依家d 後生真係唔捱得

所以話生仔同擔遮一樣，要考牌

你睇下你個名幾戇鳩 幾趣緻 如果生仔要有牌就沒你啦

而家生活太方便，方便到D人唔知危險

你最撚叻啦，屌你老母咁巴閪閉係到屌人，咩叫沒你呀？一係就"冇"，一係就"沒有"，大陸哩柒吓柒吓咁

我去到12歲都仲會
大過咗即頭膀胱有埋病

你就收撚皮喇 香港咪又係大陸既 你又有乜撚巴撚閉呀？ 死港燦

俾夠1蚊你
攞完好走喇仆街

重男輕女

我立即騙你老母呀

唔識湊就咪鬼生啦

暖笠笠確實真係好易賴尿

細個冬天成日賴尿

支持恢復死刑

唔養就唔好生

廢泡成個國家都係低賤人口，根本同支那同種

弱智無下限

你無心養，生嚟做咩

人種問題,
俄羅斯有個十個月大bb 負十幾度 地震成棟野無撚左 日半都係得少少擦傷

細個試過兩三次瞓到半夜無啦啦嘔，畀老母剷到上天花板

sundaykiss 咩網嚟？裡面啲圖做乜鳩...

食屎啦大陸哩我比多蚊你番去幫你老母汁骨呀臭閪

笑死

4歲有可能岩岩戒左尿片幾個月返幼稚園

香港人只係講廣東話既中國人

個廣告落地獄啦

死開啦大陸狗 係到周圍吠

有乜撚巴撚閉 唔識講唔好講啦 好肉酸 一係講返正確既廣東話 一係走啦 連登唔歡迎大陸喱

你食左撚飯未呀？屌閪你老母！粗口都唔識講返大陸啦

你落先
Show Blocked User - 六合大師

韓國人 中國人 印度人 菲律賓人 墨西哥人 法國人 全部都係狗係雞係公廁

喂 喂 喂 企開啲啦屌你老母

大陸系死撚翻去你個weibo 百度啦

Show Blocked User - 做咩呀你

細過賴尿比人謄條打到hihi

半夜比人叫醒係會幾燥底，但都唔需要罰企仲要咁撚凍。個細路算係有責任心冒住被打嘅風險叫醒老母，算係咁啦，係個老母無人性。rip

原來一早block左
奇怪剩係響到屌人，但俾人屌果個唔見左

大陸喱五毛發現
Block得

佢講乜
完全block 左睇唔到

因為呢個年代 除非係有錢人 否則會生仔既都係啲傻人蠢人

弱智都可以上連登

汰弱留強

又無重男輕女